講真無論裝修咩都一樣係暴力

大家唔好再自欺欺人

當大家習以為常去裝修d意見不合嘅店，難保他朝有一日你口中黃店甚至外國公司被有心人吹成邪惡，就去裝修

係外國投資者嚟講咩店被裝修都一樣係極唔好

更何況香港人唔係自由民主嘅地方，難道排斥異己就開心？

希望裝修工人可以好好諗下自己嘅責任

拉

搞到自己人格分裂咁做乜撚野姐 想帶風向跟真三毛學番三五年先啦 一起底又露哂底 btw block

裝修要會罰你既只有popo，美國聯合國鬼得閒理你暴唔暴力
包好自己面同耳子，反跟縱好好保護自己先係上策

我梗係知咁係暴力啦

唔係我裝修你黎做乜?

又話核彈都唔割

閱

其實樓主對整場幾個月嘅運動了解有幾多呢?
點解只抽一日兩日發生事件黎講呢?
冇幾個月前發生嘅事今日有人會去裝修嗎?
樓主只看TVB新聞?

其實我身邊有好多四五十歲朋友，他們說裝修已經是不對的事情

不要只看同溫層

藍店就裝修
黃店就唔裝修
咁叫言論自由？

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣